---
title: Concept
subtitle: 
tags: [studiodag]
date: 2018-05-16
---

Woensdag 16 mei

Ik heb de concept uitgewerkt en aan mijn teamgenoten getoond. Vervolgens feedback aan Bob gevraagd. Naam bedacht en planning gemaakt voor het testen. 